[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1059)

羊多啲

我又開左tim

勝利

支那輸半未

阿德 啪啪啪

1:0

fake

連神樂BB都出番黎

德到同樣快樂

好似走數殺嚟

連詩雅

係咪有人頭浸

巴塞隆拿

勝利唔撚對路

頭浸屎啦仆街

0:1

Jump

Diu

垃圾勝利上趁學人cup今場又食屎

上場cup果隊係鳳凰....

牙德不如2018先啦

次次炸完都對家入 但對家炸完都係對家入

正是

角呀

叫都廢撚事 踱定今晚算

半大

10.5s 1.45倍 派錢？

唉屌你老母

勝利贏呀仆街

半大得唔得

半大未呀 屌你老母勝利班垃圾

勝利堅係廢

角手、Come on

我屌你老母呀勝利狗

角球通知app 好好用

link?

即係點

上個po有人share左個app
有角球會響 好似係

我用平板上365都有通知、係手機冇

無半大 jump

勝利屌你老母咁都唔入

阿德真係好撚茅

靜到、係未係度打邊爐

追和未

香港女人身體構做出現咩問題

買阿德ng了
勝利真係好廢

屌你老母、俾角啦

12碼 勝利gogogo

入佢老母 勝利

12m miss

我屌你老母牙 勝利狗

估撚到 勝利

低撚死、角都唔撚俾

好波

玩撚猿

半大真係on99

你就傻

低俾人抄多幾粒

天滅半大

仲笑

買左客。。。

2.5b都開到啦 又炸又miss 翻屋企燒勝利波衫

又朱

個1:1keep住落飛

On撚狗、半場3角

之後狂刷

買左9.5大

希望半3全10

冇12c 咪撚吹雞添呀下半場

勝利今年真係唔洗再買 又炸又miss 12m

Yes Diu

Blacklist左

2:1比返半格你 ok

你唔派我點贏

勝利苦主

頭馬

Hi

派我未

同路 打氣

你部電話壞了

勝利反cup

ok

屌你老母

垃撚圾, 要去入錢

Ok

屌你老母墨爾本勝利獲撚獲都係咁

五年前已經係勝利球迷 可否爭氣一次

裝左個垃圾app未好過 del 左

貝利沙逼害

唔中既 我都戒澳職了 直到佢捧盃為止

針弓弓

唔會中唔會捧盃唔洗買

2017 阿德一定得

係咪返黎主持大局

以後都唔洗買

無諗過今季一沉不起

中左幾次伏了

轉台睇閪波好過

勝利同曼聯係我點都盲撐既球隊 輸贏聽天由命

所以你改錯名了

女足角球係咪下世先派

有北韓 maybe

Haha

係角球唔撚派 痴線

星期六曼市打比 支持我聯

女足買角大

Same road

半格水足區

呢場會唔會和波輸盤
想買注主ng

1-1

要反cup了

勝利勝利jj插熔岩

刷角未

感動

4

8.5大好唔好

勝利追和反杯

肯派角球未......

cup 佢老母

10c未 頂住下盤

5

女足角細唔打算派彩

勝利愈踢愈好

澳假刷角

屌

1:2

失敗.....

但輸緊

墨勝幾時解散

勝利呢隊垃圾快d折埋佢 唔好害人啦

真

整多粒開埋大啦

我已經輸緊半格 唔好搞我啦Ching

阿德換人守加扮傷

呀德好撚堅

主入都得

勝利仲堅 12m都miss

女人快刷

投降啦

一分都咪撚比隊賤種呀

依個真

角大冇 勝利又輸

日本大雨 大波仆街

阿德rc

無所謂

咁咪岩 個波龍門甩手滑入

12碼 黃牌 紅牌 乜都齊晒
屌你老母咁都輸
成隊返去含撚啦

紅左仲勁

Really???

紅左通常冇波入 買左大唔洗叫了

條條三串四 差佢大波

爆角未

9打11

2紅

2紅咩玩法

-3c 上呀

劇本主仲有個12碼

咪又係輸

+7 mins

屌左ng 勝利快人

7分鐘夠曬入兩粒

+7

補時4c啦

球証買好多2.2

-1c

你個名

贏唔到唔好和

差1角

欠1c

8角ok?

9喇

開到

仲廢撚過盤狗

又超人

9.5s 7k cashed

失敗

中左注大既之後輸左2k

半2全2？

Ching都幾燈下 買半大開半細12碼miss買客ng開主ng 買主勝就無波入

咁串？

你個名好岩場波

成千吖屌

落雨就唔入 屌

琴日贏果啲嘔番一半出黎

韓g 試下入一球

女足8.5b

幾多分鐘而家

63

4個go go go

日本妹仲唔贏

幾正

2.1

求link

韓畜

7.5b

8.5b

買咗無入波 突然覺得唔抵買 有無得回水

過檔bye

賤雞玩夠未

唉屌

回家？

3:3迷韓一星期

屌你..冇角

迷我

頂，買左讓主客和 主勝

g

6c or 7c ft?

6c FT

女足角幾時派屌

30年後

會唔會收工前都無呢

yup

馬會啲派彩效率真係世界第一

仲未派日本女足角球？

未

派左未？

有冇燈水 你班燈神

圖拉

唔好衝出黎

頭先見到無記新聞台好似柒左
彈出黎顯示係 墨勝2:1阿德
有冇手足見到

見到又點

幸運薛達-1和

又要jump

唔好尻講累人。。

一鋪 sir反手 又中

半細輸半垃圾兵正廠

又中

追和反cup啦屌

同路

唔好刷角呀

快D追和啦

靠你啦ching

買小小客勝先

反cup plz

支持反cut

垃圾波又一球完場

屌那星追和啦

入左7.5 8.5 9.5 全細

反cup goalgoalgoal

一球足球

客隊NG

阿仙奴

圖拉追和反cup叫爆區

1：1

11

中呀

快反cup

比多幾粒🙏🏻

杯埋佢

衝啊 反cup

圖拉反cup叫爆區

屌你垃圾烏拉爾

cup佢老母

反cup!!!!!!!!!!!!!

反cup

btw cup還cup
咪撚刷角

Cup9佢

波post復活了 感動

反cup子

係咪有人扮狗叫

講左之後唔扮隨時輸返

Lm

叻！

盤狗收左皮？

無左垃圾 還我波po了

1-2 2-2叫爆區

賤種烏拉爾

邊有人會去果條得5成勝率仲要串串貢的盤狗post

無啦啦9C

Dllm半和100%

波po復活有無人派賀賀佢

兵工廠贏盤 yaya要派

輸9哂 等派

盤sir:私食✅

德乙點買？

無啦啦咁多人彈出黎jer垃圾盤狗

盤狗屌你老母

0951 08-12-2017
09:29 讓球 星期四 24 堤格雷斯 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 [0] @ 1.94 $1500

$1,500.00 $1,500.00
0954 08-12-2017
16:49 讓球 星期五 2 墨爾本勝利 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.84 $500

$500.00 $920.00
0957 08-12-2017
22:07 讓球 星期五 4 烏拉爾 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $420

$420.00

其實b gor點解無啦啦收左皮

迫走bgor？

好似忙

輸9哂

大户紫又然

唔係職賭黎？

如果係職賭餓撚死左啦

唔係正數幾十K咩

以為佢屋企好有錢

B gor 就算啦，個人冇咩野
但係盤狗就真係要表表佢

系米巧多bgor fans返左黎跟水

盤狗開tg唔同我地玩了

引戰list 去咗邊

見到咁多手足返黎
決定派出志明巴打出心水list

又私gp？

一早開左
好似話場場私食都中😅

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

點解D POST 依家咁少人

屌你！

天氣凍大蛇冬眠

半大 全部一球完半場
下半場一開即入

仲要1'秒入

YES

唔講咁多 NAC半大

兩場大波

半和

LM

講未

屌晒你兩個老母

尤其女朋友

食屎啦你垃圾

達斯泰特

就開球 buy what ar

還我血汁錢

開波4連c

德國波冰80分鐘角都唔奇啦

開住個角球apps練心臟

無人賭波?

得返班老野 買完就訓

買完去左打機

基爾

即場入球大好無?

頭先入左2.5大

難WOR

最後120蚊 試試佢 輸埋今個月唔賭了

達斯吸佢老母啦

終於補到下血

基爾連續3場買曬 屌 仲追唔追好呢

追對家

0比0完

Cashed

564 x2^8
即係幾多

幾皮野

挑選8場精選
用$560
推8口
今日收尾變14萬

晏就南韓對中國點睇

派錢波

巴打買上盤定主勝好

無人？

系

志明買咩

志明燈水
1. Chow 11.5s

呢場起碼20角

要貓叫

你好勁呀

出parkhouse都角小

但係佢唔係打順腳wor

但佢係傳中既保證。

咁我都知嘅

但係11.5咁惡

Gel 頭未？

即場等一等先

有9.5一定buy

Me2

威靈頓鳳凰

買左頭15分鐘 1.5角球細

Ok 角細穩了

我覺得呢場⋯⋯ 似和/ 讓和 點買好😭😭😭

有意大利傳奇射手馬卡龍 上盤 贏硬

Chow 其實越踢越好

鳳凰唔到佢路

所以和其他

問你牙，gel 頭末牙

燈神出燈水未呀

半大全大

半主全主

貓叫會贏

牙占要煮

貓叫又大船

巴打尋晚9.5s點睇

2.5s , 客盤
利申 預言家

半細又羊

home poon

Bullshit

識波一定唔買上盤
兩球先全格
你即場等足水仲好過

咁快刷

半大已死

Chow半場整兩粒先得唔得？

批准

獅吼 keep住落

有無大陸隊 出場陣容?

球彩台班友買咩

好悶 埸波

😘😘😘

好似多返人

邊到可以睇到 大陸 陣容。。 你知fb唔會有 livescore又無既

[url]http://61.143.225.135:88/detail/1481972.htm[/url]

有料

有無人識有邊度可以玩下nba

留tg俾我

thx巴打
全部新血 張琳芃都無

角細針得。 屌你老母又半7

12.5s

半7全？

2.5b 是撚但入3球啦

冇入球cashed

中國好波

冇人買泡菜主勝？

而家入手

屌你，南泡比蝗入波？琴日金仔啲大媽都勁過你地

中國入波

Goallll半大

輕鬆級啦 南泡

However 1.1

3.4半大missed

Same here 30分都未夠就開波 嬲嬲地買左中國fg

買左泡菜主勝 2.39

屌 我買到啊

跟左你

泡cup

Easy cup

屌你 支那

輕輕鬆鬆

兩場12.5細

半7全7？

入得太快手

I know that feel 手持澳假10.5 細

半7全9 好嗎⋯⋯

可以

買乜好

12.5s 我都好驚

Chow dllmch

想插落主 但俾人禁屌

整體山貓好d 山雞係一兩下

兩隊垃圾刷撚夠未啊⋯⋯ 唉屌你老母 點解角球無得輸半😭😭😭

兩隊垃圾

斬左佢算啦屌⋯⋯

手持10.5細應該點好呢

我都係⋯⋯仲要好低水 唉怪自己手多⋯⋯ 夜晚有盤唔撚賭

講完角大去左買盤
角都有得叫下

Roar 廢過狗

估唔到比佢個下連角搞死

幾分鐘4角⋯⋯上半場

11了 玩撚完

未入球 cashed

山雞咁廢就收皮喇
又要主攻又沒入球能力
成場鳩射

射成十鳩幾腳一球都入唔到

貓叫我屌你

Chow贏波 jj插熔岩

泡賽刷角

真係和就針 屌你老母 點解唔買盤 戒賭了

一日

畜牲對戰 受傷既係人

🦁

山雞入1pls

封wt?

爆完11。5細就停

係 sad到爆

賤種0:0

想要西流 是否不智

屌你老母個柏霖係度做乜撚野

完全九唔搭八把聲已經夠人乞人憎 講野重要9下9下

好撚惡頂 真係想mute撚左佢

佢班partner都似頂佢唔撚順

阿占同whitney見到我呢個留言應該會舒服啲因為有人明白你地 放心you will never walk alone

黎咁耐比人屌咁耐😂

12.5S 頂得好辛苦

條友成日講完dead air 之後自己講野自己笑
收皮啦

一起不智？

屌你 廢占 次次同路都死

志明燈水
1. Chow 11.5s
2.老鼠半客

馬b

屌佢老尾琴日仲好撚開心 贏左7k
呢兩埸輸左九成
山雞2.5b 12.5b 之後仲要補埋0.5/1b
支那11.5s 下盤
想4

勁！

好撚on9呀 70幾分鍾12c 停到完埸之後
好彩補返少少13.5s

心同感受

西流

但我買左chow

牙占對家你要gun

開個半和出黎 等佢贏莊一百蚊

西流沖吖

西悉尼流浪者

悉尼可以試下

悉尼100%

客盤 繼續
利申 預言家

支那求你追和啦

支那狗刷角

賭徒對家

唔撚刷角抵你中國輸

15.5b

其實一直都好唔想聽到佢講波

2:2

China I love you

得番3000 繼續賭定call g好

G

Really rubbish la him

做愛唔戴套

泡菜入翻粒唔該

China 畀多粒

廢話 仲有錢call g

中國好波
輸半變收全格 好撚爽

notebook到睇唔到,有咩辦法

角球呀

可唔可以贏埋

唔洗啦
和波就夠

悉尼who 入

信預言家就對了

西流追和啦屌

屌，死韓仔

有球迷都輸 唔係呀嘛

中國 收錢

$2000 3.5入球細 @1.41 收息

Easy half away

你收錢啦

而家叼場澳假 角初盤係咩

10.5好似

收息

等收屍

呢啲真係輕鬆錢黎

主NG GEL

2017 仲有人買閪悉尼

來

0-2老鼠

0:2

0:2了 唔知你做乜

半大cashed

悉尼正氣

呢個故事教訓我地 唔買都唔應該買悉尼對家

0:3

唔買閪悉尼係重點 0:3

其他！

4.5s收息

半場搞掂

讓我眨眨眼 飄飄然

唉..

好撚叻咩

放棄
3-3叫爆區

故事教訓我有個西同利字既波都唔好買

威尼斯人又係你

又反手

師父又話中左派我

04

0:4

05

痴撚左線

VAR 推翻入波 0-4

打比都唔洗咁呀

笑

Gel

4-4叫爆區

仲有30分鐘

Cash out完系甘豬

OK

紫貝買左幾多

$1000
重傷

有泡

大注玩家

留名了

真0:5

日本仔快啲入啦

又跳返0:4?

早晨

日本攻唔入

志明燈水
1. Chow 11.5s
2.老鼠半客
3.jets 半客

含啦你

Pattern

志明燈水
1. Chow 11.5s
2.老鼠半客
3.jets 半客
4.jets 半大

傻閪

me too😅

大注車仔

噴精機唔該瘋狂顏射栢芝

呢句真

俄超半大-1

呢句假
上呀

屌你個咀

光輝屌打噴射j

架仔入未

俄素俾多球拉

撚

Oj輸撚4

日本同射精踢緊wt?

珀斯 cashed

噴射機

日本停C

咪撚再刷

喂你冷靜d 會停的放心

中左三注

格雷 波琴

日本隻廢

志明=笑話

2030 車仔贏唔贏到？

咁串

日本屌你老母咩 9.5s都頂唔住

日本狗係雞係公廁

雷根 海登 柏林gogogo

屌你老母10.5大 一跳5.x就再跳走埋
垃圾app

sorry 日本係姬係公主先岩 打錯

澳假啲角樂觀嗎

噴射機先係雞係公廁

呢個賤種荷夫曼仲踢緊正選

今晚車仔買2.5大定客勝

兩登幾萬隻日狗你都咁講，巴打做定身後事未?

打錯左 上面改返日本係姬係公主

車狗角大

留名車仔今晚開唔出

留名

傻 100%既波黎

屌到柏芝反皮就最好

奧當路雲一啲用都冇

搞咩要做後備

車01

屌你 JET

已經豬了

豬你老母 踢完？

你點報分架

Cup 到個陣call我
無既就可以翻去豬你自己老母了

椰子是無辜的

開出先講

10c完

噴射射出了

jet 1:1

咁都頂唔到完場
1-1

2-1叫爆區

1-2

噴精

射精杯埋

賭澳職真係仆直

無補飛
係我錯

輸緊 真係？

好感動呀媽咪

jet

最後1:2果球 own goal黎

Jet
過山車心情
地獄 人間 天堂

2.5s 咁樣都輸得

lm 了

派我

真係jet仔
依幾日想賭但都冇入錢

lm

請問奧假幾多角完

Thanks you

刺激到爆

日本角派未呀屌老母

熱血反杯

柏林

車角...

冇跟

跟左

仆街卡吐送角,搞撚到連C

Schoolbagbb

屌你老母柏林聯
永久blacklist

柏林入未

玩玩下輸左5000幾
一鋪過追返

伊巴半7全9可恥

10c la

睇錯😅

真10c

唔屌唔知死
刷角啦屌

就入

柏林贏波唔再屌柏林

我想哭

柏林反杯扮狗叫

快

汪汪汪汪

🐶 🐶🐶🐶🐶🐶🐶快快快

格雷特霍夫 比多2粒啦 哩埸GOGOGO

伊巴可否不要老

格雷是但俾多兩球黎

半7全12可恥
就膽就停係13角

同路中

柏林追和反杯叫爆區

唔杯就唔好入啦

21:00 34 帕丘卡(中) 0-0 外傣
踢佐半個鍾
0射門
係中圈打邊爐???

正 顏射佢

柏林 屌你老母肯入波未

基佬入啦

垃圾車

柏林杯唔到就輸多幾球啦
無人覺得你杯到

買角細真係輸死

0984 09-12-2017
21:00 角球大細 星期六 7 基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
大 [12.5 個] @ 1.95 $500

$500.00
0987 09-12-2017
21:34 角球大細 星期六 7 基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
細 [13.5 個] @ 2.20 $470

$470.00

垃圾西甲 00踢黎做咩

整球兩分波

好似岩岩噴精機咁好嗎

反車 好嗎

車車 你生性 好不

支持

柏林 生性快手反佢

柏林比人金身

撲救差不多10次

補飛黎做咩

德乙兩口

韋斯咸強隊上盤殺手

紅牌都有nba

車

仔

正

垃

圾

正

宗

二

奶

格

帕丘卡(中)
禁住屌唔入波

屈福

垃圾波⋯⋯ 兩關開哂對家 盤同角都係⋯⋯

追返閪流條數

精宮般尼2場角球nba

狼隊入未

快快手 2場11.5B

讓人無波入
受讓比人入

Rc

屈福屌你老母

-1 ok？

皇馬unstoppable

Gchi

沃爾夫斯堡

拜仁 RB開曬上盤做一世球迷

5:0

賓福糕糕糕糕糕糕

我覺得可以出水 比你地買對家

急不及待

對住隊垃圾都開唔到-1

屌猴城降班咪阻住啦

哭

d波難賭到…

德假全角細日

今日啲波

開曬下盤

234就心足

23:00 61 昆士柏流浪 0-1 列斯聯
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新特蘭 防守王黎
紅佐更加死守

般尼fake

一陣你就可以見識到咩叫0-0完場

Diu la sing

賓福特比人cup撚埋 收得皮

屌你老母般尼又fake goal?
係咪痴線

入一球比人杯足三球

狼隊打少個都入唔到？

屌你老母般尼入未
買左主ng爆血管

屎雲斯！！！！！

狼隊入一粒都好啦

開唔到-1入黎做乜

22

紅你老母臭西咩

賓福特追和

昆士柏流浪 又想90分鍾屌兩粒

22射0入球

23:00 90+ 昆士柏流浪 1-3 列斯聯

上次賓福特比人屌兩粒失分
今次列斯聯屌多粒
唔怕

見識到防守王威力未

皇俾多兩角 OK ？

見識到

0993 09-12-2017
22:44 讓球 星期六 31 昆士柏流浪 (主) 對 列斯聯 (客)
客 [0] @ 1.88 $2000

$2,000.00

12M MISS

邊隊

屌你老母btk

水晶宮

晶宮

屌佢老母賓迪基

屌你老母 賓迪基

我屌佢老母！

水晶x雞湯 屌你老母賓迪基

屌水晶宮真係好撚on9
球波真係我都球到

買左角，多謝賓廸基

Zaha讓比條垃圾射

想用500上3k 有無重心

屌本身反cup 諗住上盤啦，又搞個2:2
臨完場又秒埋個12m
賓迪基望開英超未

拉科魯尼亞
紐卡素2.5大
史浩克零四
諾域治

最後隻角係咪冇開到

12角完

華倫半一盤點睇？

11.5角大做乜唔補一注

01:00 11 卡利亞里 0-1 森多利亞

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇馬有隻角無開到？

12 派左

馬會公佈12隻

兩球埋 快到

找卡數 整個半大黎

.......訓得

我

拎10000派手足

又慳返50000

屌， 買左慕遜半大

01:00 59 卡利亞里 2-2 森多利亞

又無補飛
希望唔會比人反CUP

森蛋困場岩岩23賠主贏

多果

里爾第三隊入球@18

有冇買

好勁

屎清有無尿

因為我無錢買。。。

出多十場

不了..就訓

記錄自己賭盤record
有興趣既入黎join!

邊個呀你

沙蘭迪

早上撐阿根廷兵工廠 晚撐英超兵工廠

沙蘭迪追和反cup

1001